好撚想轉工啊 求介紹

做左文職一年半 做得好唔開心 好想走
但一路都覺得自己得個中六學歷 上親啲求職網都話要3年經驗 唔想10k人工都冇戇鳩鳩睇啲老屎忽面色同人挽鞋
可以點
有冇工介紹

開錯台

想轉咩工？

Sales個啲 明知道翻工一定受氣 但10k都冇真係留多日都好難頂

幾歲？
仲後生就讀書啦

讀書真係唔岩 有努力過 但真係 一讀成舊膠咁

唔讀就好似你依加咁架喇 轉行又難 升職又難
不過夾硬嚟你又讀唔到

你自己諗 加油

我做倉都兩萬啦

銅鑼灣 JP樓下間惠康收銀$19700

唔讀書你又做文職想轉咩工 咪又係assistant

唔怕辛苦可以做速遞員
人工仲高過速遞公司果d 大學生fg

或者學做裝修，做滿一排自己接job仲好搵，不過預左一開始有機會俾人當雞咁狂hi

我公司請緊人
你咩行業sales, 對客聽電話得唔得

樓主咩年紀
生活容唔容許讀書

唔係既話做裝修類或是但sales都會好過周圍搵低級文員做
考個車牌都好有用

有興趣wor
想問係賣咩service ga?

media , serve 客，同啲客打好關係

但洗咪瘋狂搵客sell客cold call

唔洗 老細搵左好耐都請唔到人

Tg傾？
Id: r20202020

係咪ae

容許 但想翻工多 因為讀書真係唔岩 學渣
中六一完就出左黎做野 見到身邊個個都旅行 周圍去
先唔甘心10k人工都冇又冇假

dse幾分？

想做sales好簡單啦,搵B2B果D,job ad寫做project果D